如果當年鄭中基繼續發展音樂事業

以佢既唱功同關係
今日會唔會同eason平起平坐

一山不能藏二虎

第二代校長同哥哥

應該難啲，上年首無頼完勝夕陽無限好
今年鄭中基好似冇邊首太突出
今年Eason首富士山下好高質

我地係咪唔同時空

笑到我

暴龍哥哥 有啲距離喎

不過佢拍戲係堅正